點解咁凍都要返工？ 覺唔覺好唔人道

我今日仲要入赤柱

衰咩呀